Kpop？？三上悠亜？？

坐左幾耐？

有冇巴打可以話我聽發生咩事

佢同西女人好似
可能同一個醫生

著左衫認唔到？